有冇人重溫緊鋼練FA?

如題